**GREAT
ACTIVITY**，是[水樹奈奈第六張個人專輯](../Page/水樹奈奈.md "wikilink")。2007年11月14日[KING
RECORDS發售](../Page/KING_RECORDS.md "wikilink")，商品編號KICS-91339（CD+DVD初回限定盘）/KICS-1339（普通版）。

## 解説

  - 上一張專輯[HYBRID
    UNIVERSE之後一年半的個人大碟](../Page/HYBRID_UNIVERSE.md "wikilink")，同上一張專輯一樣，仍然以Elements
    Garden為中心來製作專輯，同時，矢吹俊郎和田中隼人也有參與製作，[Rock
    Field所屬的藤末樹](../Page/Rock_Field.md "wikilink")、齋藤真也，以及志倉千代丸等也參與了專輯製作。
  - 本專輯，除了刷新了自己專輯的最高排名記錄之外，也打破了由[林原惠的專輯保持的聲優專輯的最高排名記錄](../Page/林原惠.md "wikilink")\[1\]。
  - 同時，單曲方面，[SECRET
    AMBITION和](../Page/SECRET_AMBITION.md "wikilink")[ETERNAL
    BLAZE并列保持著聲優部門單曲的最高排名記錄](../Page/ETERNAL_BLAZE.md "wikilink")（第二位），是声優部門的雙冠王。
  - Oricon排名：最高排名第二位，销量：初期销量4.3万张，累计销量6.7万张。

## 收錄曲

1.  Bring it on\!

      - 作詞：水樹奈奈；作曲：[藤末樹](../Page/藤末樹.md "wikilink")；編曲：[藤間仁](../Page/藤間仁.md "wikilink")（[Elements
        Garden](../Page/Elements_Garden.md "wikilink")）

2.  Orchestral Fantasia

      - 作詞：Hibiki；作曲、編曲：[上松范康](../Page/上松范康.md "wikilink")（Elements
        Garden）
      - [日本電視台](../Page/日本電視台.md "wikilink")《[音樂戰士 MUSIC
        FIGHTER](../Page/音樂戰士_MUSIC_FIGHTER.md "wikilink")》11月份POWER
        PLAY

3.  Promise on Christmas

      - 作詞：；作曲、編曲：[田中隼人](../Page/田中隼人.md "wikilink")

4.  [MASSIVE WONDERS](../Page/MASSIVE_WONDERS.md "wikilink")

      - 作詞：水樹奈奈；作曲、編曲：[矢吹俊郎](../Page/矢吹俊郎.md "wikilink")
      - 電視動畫《[魔法少女奈葉StrikerS](../Page/魔法少女奈葉StrikerS.md "wikilink")》第二期主題曲(OP2)
      - 日本電視台節目《》8月份片尾曲(ED)

5.  Take a chance

      - 作詞：；作曲：若林充；編曲：[齋藤真也](../Page/齋藤真也.md "wikilink")

6.    - 作詞：；作曲、編曲：[藤田淳平](../Page/藤田淳平.md "wikilink")（Elements Garden）

7.    - 作詞、作曲：溝下創；編曲：[大平勉](../Page/大平勉.md "wikilink")

8.  SEVEN

      - 作詞、作曲：水樹奈奈；編曲：藤間仁（Elements Garden）

9.    - 作詞：Bee'；作曲、編曲：AGENT-MR
      - 東京電視台節目《》片尾曲(ED)

10. TRY AGAIN

      - 作詞、作曲、編曲：矢吹俊郎

11. [SECRET AMBITION](../Page/SECRET_AMBITION.md "wikilink")

      - 作詞：水樹奈奈；作曲：[志倉千代丸](../Page/志倉千代丸.md "wikilink")；編曲：藤間仁（Elements
        Garden）
      - 電視動畫《魔法少女奈葉StrikerS》第一期主題曲(OP1)

12. Nostalgia

      - 作詞：[SAYURI](../Page/片山さゆり.md "wikilink")；作曲：TLAST；編曲：齋藤真也

13. Heart-shaped chant

      - 作詞：水樹奈奈；作曲、編曲：上松范康（Elements Garden）
      - [PS2遊戲](../Page/PS2.md "wikilink")《[光明之風](../Page/光明之風.md "wikilink")》主題歌

14. chronicle of sky

      - 作詞、作曲：志倉千代丸；編曲：[菊田大介](../Page/菊田大介.md "wikilink")（Elements
        Garden）

15. Sing Forever

      - 作詞：園田凌士；作曲、編曲：藤間仁（Elements Garden）

## 注釋

[Category:2007年音樂專輯](../Category/2007年音樂專輯.md "wikilink")
[Category:水樹奈奈音樂專輯](../Category/水樹奈奈音樂專輯.md "wikilink")

1.  [ORICON
    STYLE 2007年11月26日排行](http://www.oricon.co.jp/news/rankmusic/49810/full/)[ORICON
    STYLE](http://www.oricon.co.jp/)，2007年11月20日。